知唔知點解侯活係男人？

因為佢有喉核 (Howard)

輕鬆 謝謝大家

李斯！

李斯

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為侯活係女人啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

輕鬆

樓主出po已經無人理

我欣賞我bb真心熱愛呢個gag
佢每天也會自己笑
問佢笑乜就係話諗起呢個gag
有時發夢到會笑醒左
我bb呢個真心膠都係想為呢期愁雲慘霧嘅連登帶黎一點點歡樂

樓主回哂塘

因為男人對住女人淨係識講 好喎（Ho ward)

輕鬆 謝謝大家

咁高質

依個好笑